龍門炮台山分店捐出每月25%營利

【 各位⋯炮台山分店⋯返嚟喇】

最近出面嘅風風雨雨
相信大家嘅心情都會受到影響
不如咁⋯我講啲開心嘢畀大家聽
「 炮 台 山 分 店 星 期 四 返 嚟 喇！」

但今次瓏門冰室回歸炮台山將會有少少唔同：

一）炮台山分店將會完全執行O’chef lab嘅餐牌（全部舊有餐牌取消）

二）梁芷珊Canny Leung 及 黄店Sogno Gelato老闆將會協助管理炮台山店

三）炮 台 山 分 店 全 部 都 會 請 手 足

老實講，以前請手足嘅慘痛經歷真係令我怕咗
我未必係一個好稱職嘅老闆
我都會有做錯決定嘅時候
但有樣嘢不得不提⋯
手足裏面始終會有唔生性/唔做嘢得把口嘅人
不過相信兩位咁有經驗嘅朋友幫手一齊搞行政嘢
今次應該唔會有事⋯嘅

另外有件事想宣布（相信又會俾屋企人閙）
我決定將炮台山分店每個月盈利嘅25%
以無償方式送畀 黄店Sogno Gelato雪糕老闆
而呢筆錢佢將會用作解決
10幾位手足們嘅住屋、生活嘅所需

可能你哋又會閙我：點解我要再挖個窿自己踩
但真係無辦法
年輕人就係香港嘅未來
請原諒我未必可以捐晒成副身家去幫手足
但如果賺少啲 拎部份出嚟
可以幫到身陷困境嘅佢哋

我願意 我真係願意

25%就幫到咁多人
咁佢之前咪賺好多

十幾個好多

咁要多D幫趁!

咁一間鋪一個月咪賺50個？
之前又使乜告急？

佢賺幾多係佢本事
你理得佢賺得多唔多？

黃店龍頭賺大錢係好事

重點係佢賺到肯拎返出嚟幫人
所以我都想佢賺多啲

營利，即係扣曬全部成本之後果份
25%養幾十人，自己袋果75%

一間龍門賺咁多
其他黃店就要執
你話理唔理佢賺得咁多？
係都食其他黃店
有多先幫手食龍門啦

如果唔係人地邊有得買樓

咁你已經喺到偷換概念
一開始質疑佢哋賺得多，宜家就講佢哋賺得多變相令其他黃店結業
兩者有咩直接關係？

利申 我支持食黃店，自己都跟住黃店 map 嚟食

睇下渣哥水門做緊乜

笑撚到仆街 一言堂

兩者未必有直接關係
因為我係講緊事實
你望下出面幾多細黃店執先啦
間間都告急
之後你見到佢話一個月25％都夠養十幾人
跟住個個都話我聽日又去幫襯龍門先
唔好同我講食龍門唔代表唔幫襯其他黃店
概念上本身就有問題
龍門本身就應該無得揀先揀黎食

馬會都要賺錢啦

所以咪話要幫襯其他黃店
去到無得揀先揀龍門
大把難食黃店都好食過龍門

宜家哩個時勢，執都無可厚非，畢竟連大集團都難獨善其身
夠養 10 幾人，係講緊佢哋日常開支
但黃店老細頂唔住主要係因為鋪租
當然，我都唔建議特登去幫襯某啲黃店，我自己習慣係想食嘢嗰陣先搵附近有咩黃店食，冇話山長水遠去幫襯
當然，告急例外啦

等我聽日就食龍門

大家埋黎睇下樓上2個傻鳩 人地而家捐錢都仲可以話返龍門轉頭 笑死

屌你啦
無嘢搵嘢黎講
每月盈利25% 捐出去畀手足已經好好
佢咁多舖頭你想佢捐身家呀?

有黃店會捐多過25%盈利?有冇介紹